立即新聞 留言區要人

立場新聞好多 淺黃淺藍都會睇
開始有影響力 好多5毛趁機係留言抹黑手足

好多人睇會信 大家幫下手

不嬲唔睇留言，btw push

大家請盡量去做、我鼓勵你哋去做
留言聲援記者同擊退共畜藍畜
Send所有好嘅留言盡量比like同心比

人地人口14億, 呢度500萬都唔知有無
留言區做戰場, 呢面輸入速度要係人地400倍
所以唔洗太在意留言, 外國人心水清, 黑警罪行唔係洗幾下版就可以洗白

要做到成個留言板面都係孤立緊啲藍共畜
好多人都講得啱
藍色陣營同五毛彼此都係共同體而且超級團結
佢哋真係做到不分化不割蓆
我哋輸係輸在唔夠團結
連比個thumbs up都懶
非常時期非常手段呀各位
唔止for立場新聞
香港獨立媒體網同RTHK都要聲援

唔得
Rthk已經比五毛攻陷
要守住立場

［記者入］四點記招，留低想記者問嘅問題！

盡做啦 幫吓手
唔阻你好多時間

你唔睇 但好多人有習慣係睇完新聞會睇人點講